有無人好懷念中學考試個環境

今日岩岩考完一科mid term
係講室入面考
啲凳同戲院果啲差唔多
又迫又窄
放個袋都無位放
全場坐滿曬人考 完全無space隔住每個人
個格局就咁 個個迫埋隔離坐
好大壓迫感 完全集中唔到

考果陣個腦轉得好慢
比周圍個環境影響曬
好多題做唔切
翻到屋企望返份卷先發現原來自己根本識做 好快諗到點做
但偏偏就係考果陣諗唔到

想他他條條放鬆考試都唔得
真係好懷念以前中學雞考試果陣排排凳 多活動空間果種考試
可以放鬆咁考 無咩壓力 反而發揮得仲好

中學無壓力，唔識做對成績都冇影響
點同宜家比

個個都係咁考架啦

考完試既心情

大學俾你易出貓嘛

我淨係懷念考完試嗰陣

早放 返屋企訓教打機

雞脾椅果d考場真係食屎大 又唔肯book其他